有冇人叫楊X高唔見咗信用卡 銀行卡！！！

今日係巴士到執咗疊卡，又冇銀包裝住喎。唔知係咪跌咗，定俾人偷咗銀包。入邊有一張恒生銀行卡、一張渣打銀行咭、一張渣打Mastercard加多張元氣職員證仲有一張白色上面有數字嘅唔知咩卡！唔想拎去狗竇！！如果失主見到呢個post唔該聯絡我～懷疑係你朋友嘅都可以搵咗我先，睇下個名啱唔啱。
幫手推下

你連人哋個名都打錯

共氣啵 仲post上黎 想人死咩

係喎🤦🏻‍♂️

元氣都做到3年